請問Google Map依度係乜事?

屌你成堆黨鐵logo

我以為得我一個係咁

痴撚線

有冇人導航、巴士路線都變曬殘體字
試過較系統語言、Google Account 語言
iOS & Android 都係咁